(番工撚召集) 鰂魚涌既朋友有無興趣一齊和你LUNCH

話晒都算係港島另一個CBD
我地係咪都唔應該比中環專美

出門之前 rt like reply

最新

快啲去update 美國議員中大情況
仲有講埋理大城大其他校園
依幾日不停被警察炮轟！！！

‼️未Cosponsor 嘅Sen. Cory Gardner 關注中大 支持香港

仲有好多美國參/眾議員相繼發聲❗❗

Edward Markey

Rick Scott

Sen Menendez

Sen Cotton

Steny Hoyer (眾議院多數黨領袖)

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推推先
雖然我今日冇返工

推

推 鰂魚涌

有

8

和你LUNCH

點邊集合？糖街？

Where

仲有大大間狗署添

有冇人返工呀

無返工sor

北角有無人一齊呀 北角和理unch

Ok ar

北角太近狗屋 唔太好

我建議起太古坊室內 彩雲軒電梯對出 睇下POPO敢唔敢TG

無返工